除咗喺Twitter聲援仲可以做咩幫蒙古手足

你睇淡佢哋應該會幫到手

認真post🙏

唯有推上國際，好似上年咁，要全世界咁多對眼望實

咁先有得救

鍵戰, 整合各種資料,
推上TWITTER 比各國國會

搵蒙古政要，聯繫及國際戰線支持，我哋全部都係中共暴政嘅受害者⋯⋯